究竟係咪我能力問題

每次放gpa成績都未如理想，同自己預期相差好大 雖然每次都係每科用幾日時間溫 但知道自己未至於差成咁 究竟係我能力問題定點...唉 好灰

每次expect 有果個grade 但就起碼跌2，3個grade. 真係好灰...

每次以為過3都係得2

我都係 有時真係唔明 係我溫得唔夠耐 定係點

擺明溫得唔夠耐啦

灰到咩都唔想做

你自己都講左用得幾日溫
攞呢個成績你就預左

你已經答左自己

推

唔係你能力問題, 係你判斷有問題

你明明得 GPA 2 既能力, 你判斷自己有 3 喎

選擇接受現實，承認能力有限
定係心有不甘，努力排除萬難

我就揀左前者

對讀緊嘅科有冇興趣?
係咪神科?

你係咪由細到大都覺得自己有啲小聰明？
我而家話你知你無呀
好多人根本不自知 不自量力
你讀書個陣先知自己能力有限都已經好過一堆讀完大學都仲掛住發夢既人

人地平時一路keep住有溫書，你得嗰幾日貨仔想同人鬥
會唔會天真咗少少